「我愛南亞香港人」可否推返沙田 上水 post起身呀

請推返13，14號兩日遊行post
集中宣傳

整牆既可以遊行完繼續

不敢忘記

Pish

講廣東話，認同香港價值嘅人都係香港人，無分血統上嘅種族之別

水貨客逼爆北區
下面呢10條仆街就係幫凶

請去上水嘅朋友每人print 50張
用3M super 77 / AA膠貼到成個上水都係
要佢地變過街老鼠！